(人體物理) 利用人行路雙手擺動，去撞擊自己私人部位

首先解釋下，人行路既時候點解會fing先

係我地行路時，雙手會好自然咁擺動，而且同雙腿行路既方向，係正好相反。連學行路既bb仔，唔洗人教都識自然fing手。
原來呢種係互相恊調既動作，可以幫我地保持身體平衡，亦可調節行既速度

好喇，之後就講下人fing手既習性

1 ： 有D人行起路上黎會四周圍望，仲會周不時擰轉頭，呢類人性格多疑，風險較高，所以我唔建議向呢類人埋手。

2：行路雙手自然fing，冇扭捏，睇落去斯文，多數呢類人細膽唔會跳制，值得一試

3：坦克衝鋒型，唔理三七廿一，人多人少亂鳩咁沖，行為急躁，由於雙手fing既速度亂鳩咁黎，屬於危險人物，見到就好避。

注意事項：成功後一定要即刻講唔好意思先，呢D情況唔可以慢，慢就輸左嫁喇 ，同埋盡量唔可以著鮮色衫 標奇立異。

最後，此動作屬高難道動作，phy冇五星星切勿嘗試

有咩意思

仲洗問